白魚蛋

好鐘意
食呢種魚蛋，但可惜經常買番黎食唔晒，放雪櫃兩三日就開始出水發臭，放落冰格就冰到變既結構，無既魚肉味，其實點收藏先岩？

食幾多買幾多